依家利率低 借唔借錢好？

見到呢排銀行推出好多稅期優惠
計過每個月大約利息400幾左右
諗緊好唔好用黎買下股票

why not

買股票實贏架？
你有冇諗過會輸錢？

買d穩陣

例如

400息係借幾多先？

契媽

有咩必賺介紹下

阿里巴巴騰訊美團中移動

麵神講一句就收得皮啦

借錢買外幣套息

遲少咗就喊三聲，我十月sony75蚊嗰陣min住ps5十一月出借咗50k，全倉75and而家已經100, 借夠兩年都係二千零蚊息

睇自己現金流強唔強，強咪借囉

梗係借 我鍾意睇人仆街

臭雞！

借,allin tesla,今年1400

無錯啦。 聽佢講利息400蚊而唔係講x%， 都估到佢借左都係大撚鑊居多。

有穩陣既咩
無知一問

阿里冇得輸

換句話講
賺會賺少幾百 輸會輸多幾百

btw, 還得到先好借

HSBC 好穩陣 (以前)

仆街
阿里輸左我好多錢仲講

呢個位入 輸極有限

Cls
你咁既諗法好危險

如果係咁呢個世界冇窮人啦